# README #

Система аренды транспорта

### What is this repository for? ###

Необходимо разработать систему автоматизирующую процесс аренды транспортных средств ( велосипеды, самокаты):

1. В системе предполагается 2 вида пользователей: обычные пользователи (арендаторы) и администраторы. Все пользователи осуществляют аутентификацию в системе посредством ввода логина и пароля. В качестве логина используется E-mail пользователя.
2. Администратор обладает полным доступом (чтение/изменение/удаление) ко всем сущностям системы.
3. Пользователь имеет личный баланс счета (руб.). Пользователь (арендатор) может:
   * Искать свободные транспортные средства;
   * Арендовать определенное свободное ТС;
   * Совершить поездку и закрыть аренду в зоне разрешенной парковки;
4. В системе ведется всех ТС: идентификационный номер, тип ТС, состояние (отличное, хорошее, удовлетворительное), текущая зона парковки. Для электросамокатов - % заряда электродвигателя, максимальная скорость.
5. В системе ведется учет всех аренд ТС: ТС, время начала/конца аренды, начальная/конечная точка парковки, статус аренды (создана, завершена).
6. В системе ведется учет всех зон парковки: идентификационный номер, координаты, разрешенный радиус парковки, тип (все ТС, только велосипеды, только самокаты).
